((

為一隻唔識嘅倉鼠流眼淚

大概佢到臨終 都係幸福嘅

唉

一時好鐘意一時唔鐘意 忽冷忽熱

想講唔熟真係咪撚懶熟。。。輪唔到你。。。

望到即刻反胃未瞓都死去瞓算

Johhny Depp因為太痛而需要打抗生素。

好無聊唔想瞓覺

有咩好做

好悶呀屌但又唔想...